多謝連登 令我識到佢

係上次個招女朋友post識，傾左幾日已經好有feel，好鍾意，佢係好好既女仔。
已經約左元旦見，希望見完面都冇變，希望可以一路同佢一齊，多謝巴打笑9我間接幫我推post先令我識到佢，你地功不可沒。
bb

着返條褲先啦

又有on9子

屌你 你唔係我兄弟黎嫁咩 唔祝福我仲屌我

恭喜樓主 幾時請飲

推你入火坑

笑撚左

言之尚早啦
多謝巴打祝福，希望你都幸福

我信佢，佢係好女仔

揸實啲！唔好手指罅漏走！！

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出22175;見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出22175;問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 )

多謝，我以前失敗過，今次一定吸取教訓好好珍惜
希望巴打你都搵到夾既另一半

呢篇潮文熟到識背了

無撚咒我

你嘅縮影嚟點會唔識背?

巴打你晚晚都咁夜既

第一次見面記住要做好個印象
最好著西裝打tie
同埋禁定錢 8000左右係基本 唔夠就要借定先
加油

我信佢

做緊成龍嗰陣係夜晚

好彩grad din套西裝仲keep住，再gel返個靚頭同佢見面

要買定份見面禮傍身
仲有定情信物都要帶埋

巴打好有經驗咁喎

當然啦 我收你$500教你啦 留Telegram

lm去cafe